Forex News 一問

有玩開 forex 都知D News 對個市影響好大，由其我係用EA 做trade 既，所以我自己好多時都避開果D 時間 ，但係睇返 investing . com , MQL5 , Myfxbook 果D，佢地差唔多咩News 都話 high impact ,好似 crude oil inventory果D明明每次出個市都無乜反應，佢哋都話 high impact

有冇師兄有多D睇 news 既心得分享吓，唔想成日冇得trade

push

唔好睇news炒
跟勢好了

又想避開Dnews 又想玩消息 你想點?

我就係唔想玩消息，我個strategy 就最驚個News 突然令到個市爆單邊or轉大 trend

推

好多時係新聞出黎前 市場已經消化左
除非每個月頭美國非農 突發事件(金仔射飛彈, 天災), 個市先會突然震盪好大

又話者央行行長講野 記者問到尖銳問題(例如加息), 行長答左個唔係市場預期既答案

話者你將high impact news定義到有機會影響日後走勢既轉捩點 咁可能對你有幫助